欠你一句對不起

自從畢業開始返工生活
每日都好攰好眼訓
唔知點解一好攰既時候就林起你
可能以前幾攰既時侯有你喺身邊
攬住就唔覺辛苦

轉眼間分手已接近年半
唔知你有冇上Lihk
但知道你決定下星期去英國讀master
突然回億湧起
林起三年前你exchange我慳左成年錢去歐洲搵你
嗰時係我人生最開心既日子

好想搵你 但我不配
我年少氣盛 未想定落尼
我賤格 我好想同你講句
對唔住
如果人有下世 我希望為你做牛做馬

你由當初要生要死 到宜家搵返自己
我為你高興
我亦已另有新歡
但卻總找不到跟你一起那種沒有保留的愛
也許沒有保留 所以心裡總有度刺

你好嗎 去到外國要照顧自己
我想你 很想很想
曾說過要錄下自彈自唱給你
始終未做到
希望你搵到會為你做到既人

我成日笑你 話你醜
但你在我面前的種種醜態
原來都很可愛

請你一直做回自己
潔身自愛
I believe you can fly high

Cheer bro

I deserve
我係仆街
同唔到佢講對唔住
希望佢見到會息懷
會move on

抵撚死